有無人一grad就轉行？

轉做arkk燈神

做燈神

靜

冇入過行

係唔中意個行定係點

無限轉 入唔到行 點算

有幾多人做得返同major相關嘅嘢

大有人在

我

+1 哂銀紙冇入過行

咩工種好轉?

至少唔洗三四後洗濕左個頭先搵第二人生

掹車邊入medic後尾覺得自己有啲暈血同埋怕屍體
Quit左去讀public health結果失業

大學讀垃圾industrial engineering
year4上網自學寫code
一畢業即刻轉行做IT狗
宜家四年經五皮幾

清做邊方面
我有諗過由freeCodeCamp學起